[{"id":1999,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0628\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 :","a":"\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0623\u0648 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","b":"\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","c":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","d":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":2000,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u064a\u0633\u0628\u0628 \u061f","a":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 .","b":"\u062a\u0644\u0641 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0642\u0628\u0627\u0642\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 .","c":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 .","d":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0647\u0644 \u062c\u062f\u0627 .","answer":"1"},{"id":2001,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a :","a":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645 .","b":"\u0645\u0631\u0629 \u0643\u0644 \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 .","c":"\u0643\u0644 \u0634\u0647\u0631.","d":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0633\u0641\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 .","answer":"1"},{"id":2002,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0646\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 :","a":"\u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","b":"\u0627\u0644\u0645\u0648\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a .","c":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a .","d":"\u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","answer":"3"},{"id":2003,"question":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 .","b":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 .","c":"\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","d":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a .","answer":"4"},{"id":2004,"question":"\u0645\u0646 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 :-","a":"\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u062a\u062c \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644.","b":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629.","c":"\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0645\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"2"},{"id":2005,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0623\u0646 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0644\u0627 \u0644\u0648\u0646.","b":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0623\u0633\u0648\u062f.","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0623\u0628\u064a\u0636.","d":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0642.","answer":"4"},{"id":2006,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0641\u0625\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629\u061f","a":"\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u062d\u0627\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0646\u064a\u062a\u0631\u064a\u0643(HNO3) \u0648\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631.","c":"\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u062d\u0627\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u064a\u0643 (H2SO4) \u0648\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631.","d":"\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u064a\u0643 (H2SO4) \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":2007,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629\u060c \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0642\u0638\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u062a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","answer":"1"},{"id":2008,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u064a\u0631 \u0622\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u0637\u0648\u064a\u0644\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0626 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0627\u064b \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u0648\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629.","answer":"1"},{"id":2009,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0644\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644\u061f","a":"\u062a\u0642\u0644 \u0646\u062c\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629\u064d \u0645\u0644\u062d\u0648\u0638\u0629.","b":"\u064a\u0633\u062e\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645.","c":"\u062a\u0633\u062e\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u062a\u0647\u062a\u0631\u0626 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0623\u0633\u0631\u0639.","d":"\u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0633\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0641\u064a\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":2010,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u064f\u0634\u062e\u0635 \u0627\u0644\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644\u061f","a":"\u062a\u0636\u064a\u0621 \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u064a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0642\u062f\u0631\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0628.","d":"\u0645\u0646 \u0636\u0639\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0631\u0642\u0629.","answer":"4"},{"id":2011,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0633\u062e\u0646\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u064f\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 ! \u0627\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0626 \u062c\u062f\u0627\u064b.","c":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a \u0648\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0624\u0642\u062a \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643).","answer":"2"},{"id":2012,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u064f\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0641\u062d\u0635 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0641\u062d\u0635 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","b":"\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u0627\u062e\u0646\u0629.","c":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0631\u062f\u0629.","d":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 (\u0627\u0644\u062a\u0633\u062a).","answer":"3"},{"id":2013,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0648\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0641\u062d\u0635\u0647 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0621 \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u0628\u0647 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0644 \u0644\u0647\u0627.","c":"\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0639\u062f\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d.","d":"\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u064a\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0648\u0627\u0621.","answer":"2"},{"id":2014,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0632\u062c\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0645\u0643\u0633\u0648\u0631\u0629\u061f","a":"\u0628\u0647\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0646\u0641\u0633\u0647.","b":"\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","c":"\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0648\u0628\u0647\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646.","d":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0632\u0627\u0626\u062f \u0644\u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d.","answer":"3"},{"id":2015,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0646\u0641\u062e \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0623\u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629.","b":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0623\u0648 \u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635.","c":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":2016,"question":"\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0647\u0648:","a":"\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u062f\u062f\u0647 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0633\u064f\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0623\u064a \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0646\u0631\u064a\u062f\u0647 \u0634\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0648\u0627\u062d\u062f.","c":"\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u062f\u062f\u0647 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u0645\u062d \u0628\u0647 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0639\u062a\u0645\u062f \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":2017,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u062f\u0649 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0639\u062b\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u063a\u0633\u0644 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0645\u062f\u0649 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 \u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0631 \u0623\u062c\u0647\u0632\u062a\u0647.","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644\u0647.","answer":"3"},{"id":2018,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0637\u0627\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0642\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0637\u0637 \u0644\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","d":"\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062e\u0637\u0637 \u0644\u0647\u0627 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0623\u062c\u0647\u0632\u062a\u0647\u0627.","answer":"4"},{"id":2019,"question":"\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0647\u064a:","a":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639.","b":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0648\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","d":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a.","answer":"1"},{"id":2020,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0641\u064a \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u062a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a.","b":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0646\u0627\u064b \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062a\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646.","c":"\u062a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0643\u0644 \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f.","answer":"3"},{"id":2021,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0648\u062a\u0639\u064a\u064a\u0631 \u0648\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 (\u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0648\u0629).","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0641\u062d\u0635.","c":"\u0641\u062d\u0635 \u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0648\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0642\u064a\u0642\u0629.","d":"\u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":2022,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0641\u0642\u0637.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a (\u0627\u0644\u062a\u0633\u062a) \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":2023,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0634\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0631\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0639\u0644\u064a\u0647:","a":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629.","b":"\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0625\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644.","c":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0648\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629.","answer":"3"},{"id":2024,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628.","b":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628.","c":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","d":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":2025,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0623\u0646 \u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062a\u0622\u0643\u0644\u0629 \u0648\u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0647\u0627:","a":"\u062d\u0633\u0628 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0631\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a\u0629.","b":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0622\u0643\u0644\u0647\u0627.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0646\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0639\u0631\u0641 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u062e\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0643\u0644\u064a\u0627\u064b.","answer":"2"},{"id":2026,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 (\u062c\u0646\u0632\u064a\u0631) \u062a\u0633\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0641\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f.","c":"\u0627\u0644\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0648\u0627\u0644\u0625\u0631\u062e\u0627\u0621.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0648\u0641\u062d\u0635 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062f.","answer":"2"},{"id":2027,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062e\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 (\u062c\u0646\u0632\u064a\u0631) \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0628\u0637\u064a\u0621 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0646\u0646\u0627\u062a.","b":"\u0627\u0646\u0642\u0637\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0648\u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0630\u0644\u0643.","c":"\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0650\u0631 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628.","d":"\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646.","answer":"2"},{"id":2028,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0644\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062a\u0633\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a \u0643\u062b\u064a\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0628\u0645\u0627 \u0623\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0627\u064b\u060c \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0636\u0631\u0631 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0628\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u0644\u0623\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u060c \u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0645\u064a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641.","answer":"2"}]